當年HKTV對抗一男子時親身飛來香港支持的Kashy Keegan都仲好關心香港

佢黎過香港佳又走左

睇Twitter佢最近都有來香港.